26/5 荃灣街市附近 有冇人執到我個手機？

而家借朋友帳開po
26/5 9.00 荃灣街市附近
481小巴對出跌咗個iPhone 7
THULE牌子嘅白色殼
感謝各位，執到重酬

推